一人一件fg初返工會做錯/漏既野

我先，返到公司唔講早晨

點解要講

我一開始都有講
但見啲同事都冇講
就跟咗佢地

遲到

認真番工 做錯哂

做咗十年都未同老細講過早晨

唔遲到先係做錯野

準時返工

唔識人情世故

樓上果班

email to 同cc 冇分title大細排序
對煩西客email冇將老細放bcc，放咗喺cc

雖然公司返九點 ， 但大家都無咁死會遲少少先返

fg同事就見人遲到都大大聲講早晨

其實我係話緊我自己

當同事係朋友傾心事

same

冇比老細屌

唔睇EMAIL
睇完唔Q覆, 又唔知有冇做
過Deadline都交唔到野, 唔識做又唔問人
聽完人地叫佢做既野無mark低, 懶醒用腦記, 轉頭又唔記得, 又唔敢問人
做野偷懶做d唔做d博人地唔知

用Voice message回覆老闆

唔check email

以為同事係朋友

一定有唔check同覆email份

走果陣扮主動問上司仲有無野要幫手
結果走唔到

第一樣真係唔知

同我公司個fg一模一樣
仲要問佢明唔明 次次都話明
但次次都做錯

大把人睇完啲email都唔覆又唔做
睇下樣嘢重唔重要姐

做曬手頭上嘅嘢仲問阿頭同同事有無嘢俾我做

幫手換水，之後都會係你換

新黎新豬肉
你又唔係女
唔係你做咁叫邊個做?

我直情唔識同人相處，長期做廢毒撚

喺位食早餐

我公司返九點但係我地成班都係十點幾先返到

已經唔fresh但仍然習慣性遲到

小朋友以為返大係賺緊錢

返工係用你既勞力換錢
但你去蛇王就真係賺緊老細既錢勒

《麥永富訴滙進髮舍 HCLA 42/2000》

11. 香港法例第57章《僱傭條例》第32條規定：除卻該條文所列明的情況外，僱主不得從工資或應付予僱員的款項中扣除任何款項。第32（2）條所列明可扣除工資的情況並不包括僱員遲到的情況。因此，僱主是不得以僱員上班遲到而扣減工資。 答辯人指上訴人是明白這些公司規則後才接受聘請，但即使僱員同意，僱主也不得以遲到為由扣薪。《僱傭條例》第70條規定：任何僱傭條款，如抵觸或減少《僱傭條例》所賦予僱員的權利、保障等，即屬無效。答辯人指所扣的款項是用作同工聯誼褔利之用，這點亦不能構成僱主以僱員遲到扣薪的憑籍，因法例不賦予僱主因僱員遲到而扣減工資的權利。

分分鐘人地quit就當冇識你

叫錯同事名

陰公

用腦記轉頭唔記得呢個完全中曬
開會可以jot notes都好啲
有時老細無端端走埋泥叫我send幾樣野俾幾個人
嗰刻冇得寫低真係想死
有冇人話我知可以點增強記億力

幫手換水機水自此就我一個換晒

其實唔係好明點解會咁？
大學都要check email la

每一秒都好認真工作 維持咗一個月覺得搞到個人太攰反而係唔認真既表現 一啲該hea 既時間就應該hea 咗佢

對住客好驚 講嘢口窒窒
依家有返自信 反而冇再講錯過嘢

唔係好formal 既email 唔使分啦下話 比人感覺好有階級之分
你怕啲人諗既話 分team/跟字母排咪得

我fg 初返工最錯就係以為同事係朋友，同佢地傾計，講自己屋企背景比人聽。
諗住同事有講有笑就係好人易相處，點知跣得你最勁先係佢
自此之後返工就乜野多餘野都唔講

懶係默默地工作實幹型
然後人地靠把口同老細吹水
輕輕鬆鬆又一日 又印象分爆棚

不過我係女 吹水唔做野咪又係俾連登仔上嚟屌爆 你地吹水升職就叫識人情世故 我地吹水就叫嘟八達通 利申未grad

呢個唔算做錯呣啦
未習慣啫

唱周圍先大鑊

係
事非當人情
通常傳出去都係d柒野